★返工=?? 馬莎一日兩宗 染疫男售貨員同事初確診

今日（6日）新增24宗個案 ，其中一人在銅鑼灣皇室堡Marks & Spencer馬莎超市工作，病發後曾到銅鑼灣CEO唱卡拉OK，同行共7人。患者一名24歲男同事晚上亦初步確診，

又一個唱K群組